<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="DanBase" sParam="Item">
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BasePracticeDrug" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดหล่อพื้นฐาน</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่ถูกสร้างขึ้นมาโดยเซียนผู้ฝึกตน สามารถที่จะทำให้พลังชี่ทั้งห้าในร่างกาย ถูกกระตุ้นไปถึงจุดสุดยอด, เพิ่ม รับรู้,อึด,ปัญญา 30% เป็นเวลา 48 ชั่วโมง และทำให้ประสบการณ์การฝึกฝนของศิษย์นอกเพิ่ม 25000 เมื่อถูกกินโดยศิษย์นอก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฟื้นความแข็งแกร่ง</ThingName>
			<Desc>เพิ่มความสามารถในการฟื้นฟูค่าความแข็งแกร่ง เพิ่มอัตราเผาผลาญความหิวและเพิ่มการแปลงความหิวเป็นค่าความแข็งแกร่งเป็นเวลา 7 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดโสม</ThingName>
			<Desc>เพิ่มความสามารถในการฟื้นฟูค่าความแข็งแกร่ง เพิ่มอัตราเผาผลาญความหิวและเพิ่มการแปลงความหิวเป็นค่าความแข็งแกร่งเป็นเวลา 14 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan3" sParam="Item">
			<ThingName>ผงแกนยางสน</ThingName>
			<Desc>เพิ่มความสามารถในการฟื้นฟูค่าความแข็งแกร่ง เพิ่มอัตราเผาผลาญความหิวและเพิ่มการแปลงความหิวเป็นค่าความแข็งแกร่งเป็นเวลา 28 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฟื้นฟูพลังชี่</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่เต็มไปด้วยพลังชี่ เมื่อกินยานี้จะฟื้นพลังชี่ 3000 และเพิ่มความเร็วในการฟื้นฟูพลังชี่เป็นเวลา 6 ชั่วโมง ไม่ควรกินยานี้ก่อนระดับ Zhuji ไม่เช่นนั้นมีโอกาสที่จะบาดเจ็บหรือตาย เนื่องจากทนผลจากยาไม่ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดดวงตะวัน</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดวิเศษสีม่วงดำ เมื่อกินยานี้จะฟื้นพลังชี่จำนวนมาก และเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุด การกินยานี้บ่อย ๆ จะลดผลของยานี้ต่ำลงอย่างมาก ไม่ควรกินยานี้ก่อนระดับ จินตัน ไม่เช่นนั้นมีโอกาสที่จะบาดเจ็บหรือตาย เนื่องจากทนผลจากยาไม่ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeRate" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดความคิด</ThingName>
			<Desc>ยาที่ทำมาจากผลไม้ปราชญ์และใบพิศุทธิ์ มีความสามารถในการเร่งการประมวลความคิด ทำให้โอกาสข้ามขีดจำกัดสูงขึ้นสองเท่า ในระยะเวลา 24 ชั่วโมง หากกินยานี้ต่อ ๆ กัน ผลของยาจะลดลงอย่างมาก</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeSpeed" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดต้นอ่อน</ThingName>
			<Desc>ยาที่ทำมาจากผลไม้แดงสด มีผลในการช่วยเพิ่มความเร็วในการฝึกตน 30% เป็นเวลา 24 ชั่วโมง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CalmDown" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดพิศุทธิ์</ThingName>
			<Desc>ยาที่ทำมาจากใบพิศุทธิ์และผงน้ำแข็งคริสตัล มีผลช่วยให้สถานะจิตอยู่ในสภาพคงที่</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Happiness" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเคลิ้มสุข</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่ช่วยให้ผู้กินมีรู้สึกมีความสุขเป็นเวลา 2 วัน แต่จะลดประสิทธิภาพการทำทุกอย่างลง 50%</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดพลังอด</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดพลังอดมีความสามารถทำให้ดูดซับพลังชี่เป็นเวลา 2 วัน ฟื้นคืนค่าความหิวโดยอัตโนมัติ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดอดอาหาร</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดอดอาหารมีผลทำให้ไม่รู้สึกหิวเป็นเวลา 2 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดบำรุง</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดบำรุงมีผลทำให้ลดอัตราความหิวและอัตราความเหนื่อยล้าลงเป็นเวลา 2 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LostSoul" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดระงับประสาท</ThingName>
			<Desc>เป็นยาที่ทำมาจากแร่ กินยานี้จะเกิดผลกดการทำงานของสมอง ทำให้อยู่ในอาการโคม่าเป็นเวลา 3 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi1" sParam="Item">
			<ThingName>ผงวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>ผงยาที่ทำมาจากโสมและเห็ดหลินจือม่วง สามารถที่จะกระตุ้นเส้นพลังชี่และรักษาอาการบาดเจ็บประเภท "วิญญาณ"</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดพลังชี่หลั่งไหล</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่แก้อาการของพลังชี่ที่ไหลผิดปรกติในร่างกาย รักษาอาการบาดเจ็บประเภท "วิญญาณ"</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_WuLingSan" sParam="Item">
			<ThingName>ผงพยาบาล</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "โลหะ","ไม้","น้ำ","ไฟ" และ "ดิน" แต่มีผลค่อนรักษาค่อนข้างช้า</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureJinDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดไม้</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ไม้" ทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureMuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดดิน</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ดิน" ทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureShuiDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ผงไฟ</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "ไฟ" ทันที</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureHuoDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดโลหะ</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "โลหะ" ทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureTuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดวารี</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "น้ำ" ทันที</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureFiveElementDamage" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดรักษา</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่สามารถรักษาอาการบาดเจ็บภายในประเภท "โลหะ","ไม้","น้ำ","ไฟ" และ "ดิน" มีผลเร็ว</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Restore" sParam="Item">
			<ThingName>ผงรักษาแผลเป็น</ThingName>
			<Desc>รักษาแผลเป็นส่วนใหญ่</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ExtremeLofty" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดสารพัดโรค</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดมหัศจรรย์ที่สวนทางสวรรค์ สามารถที่จะรักษาคนที่เกือบตายได้ ถึงแม้ว่าจะเหลือแค่เพียงหนึ่งลมหายใจก็ตาม(ไม่สามารถใช้งานได้หากผู้ใช้อยู่ในสภาพกำลังจะตาย)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_HundredRefine" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดสังสารวัฏ</ThingName>
			<Desc>สุดยอดยาวิเศษของเต๋า มีผลแค่การกินครั้งแรกเท่านั้น เพิ่มความเร็วในการฝึกตน ควรกินหลังจากที่อยู่ในช่วง จินตัน ขึ้นไป ไม่เช่นนั้นมีโอกาสที่จะบาดเจ็บหรือตาย เนื่องจากทนผลจากยาไม่ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดยืดชีวิต</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่ช่วยให้ผู้กินมีอายุเพิ่มขึ้น 180 ปี มีผลเต็มประสิทธิภาพเพียงแค่ครั้งแรกที่ถูกกิน การกินหลังจากนั้นมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาวิเศษวิตาทา</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถยืดอายุผู้กินได้ 200 ปี มีผลเต็มประสิทธิภาพเพียงแค่ครั้งแรกที่ถูกกิน การกินหลังจากนั้นมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife3" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดชั่วนิรันดร์</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สามารถยืดอายุผู้กินได้ 200 ปี และยังเพิ่มค่าสถิติ 5 อย่าง(ทุกอย่างไม่รวมโชคและศักยภาพ) อย่างละ 10%  มีผลเต็มประสิทธิภาพเพียงแค่ครั้งแรกที่ถูกกิน การกินหลังจากนั้นมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife4" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฟื้นฟูชีวิต</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่ช่วยให้ผู้กินมีอายุเพิ่มขึ้น 256 ปี มีผลเต็มประสิทธิภาพเพียงแค่ครั้งแรกที่ถูกกิน การกินหลังจากนั้นมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife5" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดวันใหม่</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่ช่วยให้ผู้กินมีอายุเพิ่มขึ้น 490 ปี และยืดเวลาของทัณฑ์สวรรค์ออกไปอีก 49 วัน มีผลเต็มประสิทธิภาพเพียงแค่ครั้งแรกที่ถูกกิน การกินหลังจากนั้นมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดสงบ</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่ยืดเวลาของทัณฑ์สวรรค์ออกไปอีก 108 วัน มีผลเต็มประสิทธิภาพเพียงแค่ครั้งแรกที่ถูกกิน การกินหลังจากนั้นมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดพิพากษา</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่หลอกเส้นทางแห่งสวรรค์โดยการใช้วิญญาณสัตว์ร้ายและเก้ามุกวิญญาณ มีผลให้ยืดเวลาทัณฑ์สวรรค์ออกไป 27 วัน สามารถกินได้หลายรอบ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_SwordBall" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดใบมีด</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดที่บันทึกไว้ในเจ็ดดาบสังหาร สามารถสร้างได้จากการกลั่นแกนของโลหะทั้งห้าในเตาเล่นแร่แปรธาตุ หมายเหตุ ห้ามกินเด็ดขาด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Defense" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดโล่ห์</ThingName>
			<Desc>กินยานี้เพื่อเพิ่มพลังป้องกันเป็นเวลา 2 วัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling3" sParam="Item">
			<ThingName>ผงพลังเทพ</ThingName>
			<Desc>ฟื้นฟูพลังชี่ 300,000 และเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุด 100,000 เป็นเวลา 2 วัน ถ้าระดับของผู้กินต่ำเกินไป อาจจะตายจากการระเบิดของพลังชี่ที่สำรองอยู่ได้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดสวรรค์</ThingName>
			<Desc>กินเพื่อปลุกพลังชี่ดั้งเดิม เพิ่มค่ารับรู้ 30% เป็นเวลา 2 วัน แต่จะลดอายุขัยลง 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดแผ่นดิน</ThingName>
			<Desc>กินเพื่อปลุกพลังชี่ดั้งเดิม เพิ่มค่าอึด 30% เป็นเวลา 2 วัน แต่จะลดอายุขัยลง 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase3" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดอีเธอร์</ThingName>
			<Desc>กินเพื่อปลุกพลังชี่ดั้งเดิม เพิ่มค่าสเน่ห์ 30% เป็นเวลา 2 วัน แต่จะลดอายุขัยลง 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase4" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเมธา</ThingName>
			<Desc>กินเพื่อปลุกพลังชี่ดั้งเดิม เพิ่มค่าปัญญา 30% เป็นเวลา 2 วัน แต่จะลดอายุขัยลง 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase5" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดผาสุก</ThingName>
			<Desc>กินเพื่อปลุกพลังชี่ดั้งเดิม เพิ่มค่าโชค 30% เป็นเวลา 2 วัน แต่จะลดอายุขัยลง 3 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBaseFromLife" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดหายนะ</ThingName>
			<Desc>กินเพื่อปลุกพลังชี่ดั้งเดิม เพิ่มค่าสถิติ 5 อย่าง(ทุกอย่างไม่รวมโชคและศักยภาพ) 10% แต่จะลดอายุขัยลง 60 ปี</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดขยะ</ThingName>
			<Desc>ซากของการผสมยาที่ผิดพลาด แต่ยังมีพลังแปลก ๆ คงอยู่ มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่ายานี้จะมีผลอะไรตอนกิน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดขยะ</ThingName>
			<Desc>ซากของการผสมยาที่ผิดพลาด แต่ยังมีพลังแปลก ๆ คงอยู่ มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่ายานี้จะมีผลอะไรตอนกิน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail3" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดขยะ</ThingName>
			<Desc>ซากของการผสมยาที่ผิดพลาด แต่ยังมีพลังแปลก ๆ คงอยู่ มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่ายานี้จะมีผลอะไรตอนกิน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail4" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดขยะ</ThingName>
			<Desc>ยาเสียที่ดูดเอาพลังไฟจากเตาเล่นแร่แปรธาตุมากเกินไป การกินยานี้อาจจะอวัยวะภายในถูกแผดเผาและลดอายุขัยลง แต่ถ้าผู้กินสามารถรอดจากยานี้ มันอาจจะมีประโยชน์อะไรบางอย่าง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail5" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดขยะ</ThingName>
			<Desc>ซากของการผสมยาที่ผิดพลาด แต่ยังมีพลังแปลก ๆ คงอยู่ มีเพียงสวรรค์เท่านั้นที่รู้ว่ายานี้จะมีผลอะไรตอนกิน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TreeEXP" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดยูเรก้า</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่มีพลังแห่งการสร้างของสวรรค์ กินมันจะทำให้รับรู้ถึงการเคลื่อนที่ของเต๋า และสามารถได้แรงบันดาลใจจากมัน ปริมาณของแรงบันดาลใจที่ได้ขึ้นอยู่กับค่าปัญญาและสถานะจิตในตอนที่กิน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Thin" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฟิตเนส</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่ถูกสร้างด้วยผู้ฝึกตนชั้นเซียน เมื่อกินแล้วจะทำให้ร่างกายผอมลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดตายตัว</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่ถูกสร้างด้วยผู้ฝึกตนชั้นเซียน เมื่อกินแล้วจะทำให้ร่างกายไม่เปลี่ยนแปลง(ถูกล๊อกในสภาพนี้)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceUnLock" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดความจริง</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่ถูกสร้างด้วยผู้ฝึกตนชั้นเซียน เมื่อกินแล้วจะทำให้ร่างกลับคืนสู่สภาพที่แท้จริง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fat" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดพลังแรง</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่ถูกสร้างด้วยผู้ฝึกตนชั้นเซียน เมื่อกินแล้วจะทำให้ร่างใหญ่ขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดทรมาน</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างโดยใช้เพชรวิญญาณรวดร้าวเป็นตัวกระตุ้น เมื่อกินจะได้แรงบันดาลใจ แต่ว่าจะเสียอายุขัย 9 ปี เนื่องจากความเย็นและความเลวร้ายของตัวยา</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดกระจายวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างโดยใช้เพชรวิญญาณจิตเป็นตัวกระตุ้น เมื่อกินจะได้แรงบันดาลใจ แต่ว่าจะลดค่าพลังชี่สูงสุด 10</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul3" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดใจสงบ</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างโดยใช้เพชรวิญญาณสงบเป็นตัวกระตุ้น เมื่อกินจะได้แรงบันดาลใจ การกินหลายครั้ง จะทำให้ผลของยาเพิ่มขึ้น แต่ว่าผู้กินจะตระหนกกับเศษความรู้สึกของความผันผวน ส่งผลให้สมองได้รับบาดเจ็บ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul4" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดแผดเผา</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างโดยใช้เพชรวิญญาณสงบเป็นตัวกระตุ้น เมื่อกินมันจะทำให้อายุขัยหายไป 100 ปี เพิ่มปัญญาเป็นเวลา 2 ชั่วโมงและเพิ่มการได้รับแรงบันดาลใจอย่างมาก อย่างไรก็ตามหลังจากที่ยาหมดฤทธิ์แล้วจะทำให้จิตใจเกิดความเสียหายลดค่าปัญญาลด 20% การกินยานี้บ่อยจะทำให้ผลของยาลดน้อยลง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LunHui1" sParam="Item">
			<ThingName>ความทรงจำซ่อนเร้น: โลกดารา</ThingName>
			<Desc>หลังจากที่กินเข้าไปแล้ว จะทำให้ได้รับแรงบันดาลใจและซาบซึ่งไปกับความทรงจำนี้\n[color=#D06508]สิ่งนี้เพื่อขอบคุณ โลกดารา ซีรีย์วีดีโอที่สร้างโดย Xiaoyaosanren ขอบคุณที่ให้พลังและความสุข![/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเกิดใหม่</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างโดยใช้เพชรวิญญาณหลายชนิดเป็นตัวกระตุ้น และมุกวิญญาณเป็นส่วนประกอบ กินยานี้ทำให้ผู้กินเกิดใหม่ ไปสู่ร่างคนธรรมดา สามารถใช้สำหรับช่วยชีวิตคนแม้ว่าจะใกล้ตายเพียงใดก็ตาม</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn_4" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดนิพพาน</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างโดยอาศัยพลังจากวงเวียนแห่งการเกิดใหม่ หากกินยานี้จะทำให้เกิดในร่างใหม่โดยที่ยังเก็บแรงบันดาลใจเก่า ๆ ไว้ทั้งหมด</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanZhong" sParam="Item">
			<ThingName>เมล็ดวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>ไอเท็มมีค่าที่สร้างโดยผสมยาแห่งธาตุเข้ากับเมล็ดดวง มันมีผลลัพธ์ที่เยี่ยมยอดหลายอย่าง เมื่อฝังลงไปในดิน มันจะเปลี่ยนเป็นสายเส้นแห่งวิญญาณโดยอัตโนมัติ ส่งผลให้พื้นดินรอบ ๆ นั่นเปลี่ยนเป็นดินวิญญาณหรือน้ำวิญญาณอย่างช้า ๆ 
			เมื่อสวมใส่มันจะทำให้ป้องกันจากความเย็นและร้อน แต่ว่าจะลดค่าความสำเร็จลง เนื่องจากเป็นการหลอกลวงสวรรค์ หากกินมันจะทำให้เพิ่มค่าพลังชี่สูงสุดอย่างมาก</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>ฝัง</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>ฝังเมล็ดนี้ลงดิน</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanSha" sParam="Item">
			<ThingName>ทรายดวง</ThingName>
			<Desc>ด้วยวิธีลึกลับ เมื่อกลั่นเมล็ดดวงเป็นผง แม้ว่าผลของมันจะต่ำลง แต่มันยังสามารถใช้ในการทำดินที่อุดมสมบูรณ์ได้อีกหลายครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาวิเศษมังกร</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างจากวิญญาณบรรพกาลของมังกรหลาก เมื่อกินมันจะกลายเป็นวิญญาณย่อย ทำให้คุณสามารถบังคับของวิเศษได้เพิ่มขึ้น สามารถใช้งานได้แค่เพียงครั้งแรกที่กินเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FengDan1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาวิเศษฟินิกซ์</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างจากวิญญาณบรรพกาลของฟินิกซ์เมื่อกินมันจะกลายเป็นวิญญาณย่อย ทำให้คุณสามารถบังคับของวิเศษได้เพิ่มขึ้น สามารถใช้งานได้แค่เพียงครั้งแรกที่กินเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ZhuLongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาวิเศษมังกรประทีป</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษที่สร้างจากิญญาณบรรพกาลของมังกรประทีปเมื่อกินมันจะกลายเป็นวิญญาณย่อย ทำให้คุณสามารถบังคับของวิเศษได้เพิ่มขึ้น สามารถใช้งานได้แค่เพียงครั้งแรกที่กินเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen1" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเอกอุดม</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดเทพจากยุคโบราณ ว่ากันว่าทพมาจากเศษเสี้ยวความบริสุทธิ์ของพลังชี่และความวุ่นวายจากการสร้างโลก วิธีการทำยานี้ได้สูญหายไปนานแล้ว การกินยานี้ทำให้ย้อนกลับไปเห็นภาพการสร้างโลกและสวรรค์ ภายในวิญญาณบรรพกาลของผู้กิน ส่งผลให้ผู้กินได้รับวิญญาณย่อยสองตัว ยานี้สามารถกินได้เพียงครั้งเดียวในหนึ่งชีวิต และจะมีผลกับผู้กินที่อยู่ในระดับวิญญาณบรรพกาลเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen2" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเป็นหนึ่ง</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดเทพจากยุคโบราณ วิธีการทำยานี้ได้สูญหายไปนานแล้ว การกินยานี้ทำให้ผู้กินได้รับรู้ถึงอีกร่างหนึ่งของตัวเอง ส่งผลให้ได้รับวิญญาณย่อย 1 ตัว ยานี้สามารถกินได้เพียงครั้งเดียวในหนึ่งชีวิต และจะมีผลกับผู้กินที่อยู่ในระดับวิญญาณบรรพกาลเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen3" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดแบ่งแยก</ThingName>
			<Desc>ยาเม็ดเทพจากยุคโบราณ วิธีการทำยานี้ได้สูญหายไปนานแล้ว การกินยานี้ทำให้ผู้กินบังคับการสร้างวิญญาณย่อยออกมา ส่งผลให้ได้รับวิญญาณย่อย 1 ตัว แต่ว่าจะได้รับความเสียหายถาวรที่สถานะจิต และจะมีผลกับผู้กินที่อยู่ในระดับวิญญาณบรรพกาลเท่านั้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TiShen" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดโคลนนิ่ง</ThingName>
			<Desc>หลังจากที่กินยานี้ จะทำให้สามารถใช้ร่างแยกเข้าร่วมการประมูล ทำให้คุณสามารถที่จะออกจากการประมูลได้ทันทีในกรณีที่ไม่ได้เอาหินวิญญาณไปพอ</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_QiZhi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดเห็นแจ้ง</ThingName>
			<Desc>ใช้สำหรับให้สัตว์เลี้ยงกิน ทำให้สัตว์เลี้ยงรู้แจ้ง และเข้าสู่สถานะถูกปลุกให้ตื่น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Fall_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฤดูใบไม้ร่วง</ThingName>
			<Desc>เสริมพลังชี่ของธาตุโลหะ ทำให้สัตว์เลี้ยงเข้าใจถึงฤดูใบไม้ผลิมากขึ้นและรวมไปถึงความคิดที่เกี่ยวข้องกับมัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Winter_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฤดูหนาว</ThingName>
			<Desc>เสริมพลังชี่ของธาตุน้ำ ทำให้สัตว์เลี้ยงเข้าใจถึงฤดูใบไม้ผลิมากขึ้นและรวมไปถึงความคิดที่เกี่ยวข้องกับมัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Spring_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฤดูใบไม้ผลิ</ThingName>
			<Desc>เสริมพลังชี่ของธาตุไม้ ทำให้สัตว์เลี้ยงเข้าใจถึงฤดูใบไม้ผลิมากขึ้นและรวมไปถึงความคิดที่เกี่ยวข้องกับมัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Summer_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดฤดูร้อน</ThingName>
			<Desc>เสริมพลังชี่ของธาตุไฟ ทำให้สัตว์เลี้ยงเข้าใจถึงฤดูใบไม้ผลิมากขึ้นและรวมไปถึงความคิดที่เกี่ยวข้องกับมัน</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Earth_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดดิน</ThingName>
			<Desc>เสริมพลังชี่ของธาตุดิน ทำให้สัตว์เลี้ยงเข้าใจถึงฤดูใบไม้ผลิมากขึ้นและรวมไปถึงความคิดที่เกี่ยวข้องกับมัน</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>