<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="Item_Fruit" sParam="Item">
			<ThingName>ผลไม้อำพัน</ThingName>
			<Desc>เมื่อกินผลไม้อำพันจะทำให้ไม่รู้สึกหิวและเหนื่อยล้าเป็นเวลาครึ่งวัน ผลไม้นี้เน่าเร็วมากหลังจากถูกเก็บเกี่ยว</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Fruit, Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingWater" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำค้างวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>หยดน้ำค้างจากหญ้าวิญญาณ ที่เต็มไปด้วยพลังชีวิต มันจะสลายไปอย่างเร็วถ้าถูกแยกออกมาจากหญ้าวิญญาณ หากกินมันจะเพิ่มค่าความแข็งแกร่ง และเพิ่มอัตราการรักษาอาการบาดเจ็บอย่างมากเป็นช่วงระยะเวลาสั้น ๆ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_ZaoHuaYuLu" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำค้างโชค</ThingName>
			<Desc>หยดน้ำค้างที่มีพลังแห่งการถือกำเนิดที่เกิดมาจากรากวิญญาณ มันจะสลายไปอย่างเร็วถ้าถูกแยกออกมาจากรากวิญญาณ เมื่อกินมันจะทำให้วิญญาณบรรพกาลของผู้กินสลายไปและจะอยู๋ในสถานะ "แกล้งตาย" เป็นเวลา 81 วันและรักษาอาการบาดเจ็บทุกอย่างที่มี	โดยร่างกายของผู้กินจะถูกหลอมขึ้นมาใหม่ทำให้เพิ่มค่าสถิติพื้นฐาน 5 อย่าง อย่างละ 20% แต่จะลดค่าความสำเร็จลงอย่างมาก น้ำค้างโชคสามารถกินได้เพียงครั้งเดียวต่อคน หากกินมากกว่าหนึ่งครั้งจะทำให้วิญญาณบรรพกาลของผู้กินสลายไปและไม่กลับมาอีกเลย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SilverGrit" sParam="Item">
			<ThingName>ผงน้ำแข็งคริสตัล</ThingName>
			<Desc>ผงแร่ที่ได้มาจากการป่นแร่น้ำแข็งคริสตัล สามารถใช้เป็นส่วนผสมยาต่าง ๆ ได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_CopperGrit" sParam="Item">
			<ThingName>ผงเหล็กไฟ</ThingName>
			<Desc>ผงแร่ที่ได้มาจากการป่นแร่เหล็กไฟ สามารถใช้เป็นส่วนผสมยาต่าง ๆ ได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Cinnabar" sParam="Item">
			<ThingName>ตะกั่วแดง</ThingName>
			<Desc>เป็นแร่พิเศษที่มีสรรพคุณทางยา ใช้เป็นตัวกลางในขณะเล่นแร่แปรธาตุและยังใช้ในตอนที่วาดยันต์อีกด้วย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_JinEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ผลไม้ปราชญ์</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษแห่งธาตุโลหะ ที่เต็มไปด้วยพลังชี่ ว่ากันว่าสามารถหาได้ที่ Nimbus Ravine แห่ง Heavenstep Peak</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Plant</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Plant to cultivate a Spiritual Plant.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_MuEssence" sParam="Item">
			<ThingName>เถาวัลย์ตะปุ่มตะป่ำ</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษแห่งธาตุไม้ ที่เต็มไปด้วยพลังชี่ ไม่สามารถกินโดยตรงได้ ว่ากันว่าสามารถหาได้ที่ Mt. Tiger Paw และ Wormwrought Valley แห่ง Wild South</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Vine, Lock, Chain, Rope, Cord</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Plant</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Plant to cultivate a Spiritual Plant.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ShuiEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ดอกบัวปริซึม</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษแห่งธาตุน้ำ ที่เต็มไปด้วยพลังชี่ ไม่สามารถกินโดยตรงได้ ว่ากันว่าสามารถหาได้ที่ Five Dragons Pond แห่ง Mt. Sunshade.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Lotus, Platform, Seal, Cover, Field</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Plant</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Plant to cultivate a Spiritual Plant.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_HuoEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ผลไม้แดงสด</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษแห่งธาตุไฟ ที่เต็มไปด้วยพลังชี่ ไม่สามารถกินโดยตรงได้ ว่ากันว่าสามารถหาได้ที่ Jadestone Cliff แห่ง Mt. Shu และใน Blazenest แห่ง Great Western Desert.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Plant</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Plant to cultivate a Spiritual Plant.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_TuEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ดินเหลืองสกัด</ThingName>
			<Desc>ยาวิเศษแห่งธาตุดิน ที่เต็มไปด้วยพลังชี่ ไม่สามารถกินโดยตรงได้ ว่ากันว่าสามารถหาได้ที่ Drake Cave แห่ง Mt. Kunlun.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Idol, Puppet, Root, Seal</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Plant</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Plant to cultivate a Spiritual Plant.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_LingMuXueJie" sParam="Item">
			<ThingName>ชันสกัด</ThingName>
			<Desc>สารที่สกัดออกมาจากรากวิญญาณมีลักษณะเป็นวุ้น สามารถช่วยฟื้นค่าความแข็งแกร่งได้โดยตรง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence" sParam="Item">
			<ThingName>ฟลักซ์ดิน</ThingName>
			<Desc>แก่นของแผ่นดิน มีลักษณะเป็นของเหลวสีขาวเหมือนนม สิ่งนี้เป็นวัตถุดิบที่ใช้ทำยาวิเศษหลายอย่าง สามารถกินโดยตรงได้ จะทำให้เพิ่มค่าความแข็งแกร่งจำนวนมากและเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุด การกินสิ่งนี้หลายครั้งจะลดผลของการเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุดลง ว่ากันว่าสิ่งนี้สามารถหาได้จาก Exultant Isle และใน Gemspring Cave แห่ง Mt. Shu.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence1" sParam="Item">
			<ThingName>ฟลักซ์ชั่วร้าย</ThingName>
			<Desc>แก่นของแผ่นดิน มีลักษณะเป็นของเหลวสีแดงสว่าง สามารถกินโดยตรงได้ จะทำให้เพิ่มค่าความแข็งแกร่งจำนวนมากและเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุด สิ่งนี้มีความเป็นยาเล็กน้อย สามารถกินได้หลายครั้ง อย่างไรก็ตามจะทำให้รวบรวมพลังชี่ได้ยาก ซึ่งส่งผลต่อสภาพจิตใจของผู้กิน การกินสิ่งนี้จำนวนมากจะส่งผลเสียกับการฝึกตน ของผู้กิน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence_1" sParam="Item">
			<ThingName>ไขวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>สารคล้ายครีมที่เกิดมาจากการแข็งตัวของฟลักซ์ดิน สามารถเปลี่ยนแปลงพลังชี่เป็น (1)vital essence ส่งผลให้ลดค่าพลังชี่สูงสุด ลดค่ารับรู้,อึดและปัญญาลง อย่างละ 10% มีผลแค่การกินครั้งแรกเท่านั้น</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_EarthEssence1_1" sParam="Item">
			<ThingName>ไขเลือด</ThingName>
			<Desc>สารคล้ายครีมที่เกิดมาจากการแข็งตัวของฟลักซ์ชั่วร้าย สามารถเปลี่ยน (1)vital essence เป็นพลังชี่ เพิ่มค่าพลังชี่สูงสุด อย่างไรก็ตามจะ ลดค่ารับรู้,อึดและปัญญาลง อย่างละ 10% สามารถกินได้หลายครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_LifeStream" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำพุชีวิต</ThingName>
			<Desc>น้ำพุสวรรค์ที่ว่ากันว่าจะทำให้ผู้กินเป็นอมตะ สิ่งนี้สามารถใช้เป็นส่วนผสมยาวิเศษหลายอย่าง การกินมันโดยตรงจะทำให้ยืดอายุขัยออกไป 99 ปี หากกินหลาย ๆ ครั้งจะมีผลลดลงอย่างมาก ว่ากันว่าสิ่งนี้สามารถหาได้จาก Celestial Pool แห่ง Mt. Nelumbo.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Ginseng" sParam="Item">
			<ThingName>โสม</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรราคาแพงที่ช่วยความอดทนของผู้กินเป็นเวลา 2 ชั่วโมง นอกจากนี้ยังช่วยเพิ่มผลการฝึกผู้ฝึกชั้นต้นของศิษย์นอก และเพิ่มค่าความแข็งแกร่งเล็กน้อยของศิษย์ใน สิ่งนี้ส่วนใหญ่แล้วจะใช้เป็นส่วนผสมยา การกินโสมหลาย ๆ ครั้งจะมีผลน้อยลงในทุกครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Idol, Puppet, Doll</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_GanodermaLucidum" sParam="Item">
			<ThingName>เห็ดหลินจือ</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรราคาแพงที่ทำให้ผู้กินอายุขัยเพิ่มขึ้น 3 ปี นอกจากนี้ยังช่วยเพิ่มผลการฝึกผู้ฝึกชั้นต้นของศิษย์นอก และเพิ่มค่าความแข็งแกร่งเล็กน้อยของศิษย์ใน สิ่งนี้ส่วนใหญ่แล้วจะใช้เป็นส่วนผสมยา การกินโสมหลาย ๆ ครั้งจะมีผลน้อยลงในทุกครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Boongiver, เห็ดหลินจือม่วง, Powder, Umbrella</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_RedGinseng" sParam="Item">
			<ThingName>โสมแดง</ThingName>
			<Desc>เป็นสุดยอดแห่งโสม มีสีแดงเลือด เพิ่มความอดทนของผู้กินเป็นเวลา 2 ชั่วโมง สามารถใช้เพิ่มผลการฝึกผู้ฝึกชั้นต้นของศิษย์นอก และเพิ่มค่าความแข็งแกร่งเล็กน้อยของศิษย์ใน และนอกจากนีัยังเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุดเล็กน้อยอีกด้วย การกินโสมแดงหลาย ๆ ครั้งจะมีผลน้อยลงในทุกครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Idol, Puppet, Doll</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_PurpleGanodermaLucidum" sParam="Item">
			<ThingName>เห็ดหลินจือม่วง</ThingName>
			<Desc>สุดยอดเห็ดหลินจือที่มีสีม่วงแดง เพิ่มผลการฝึกผู้ฝึกชั้นต้นของศิษย์นอก และเพิ่มค่าความแข็งแกร่งเล็กน้อยของศิษย์ใน สามารถนำไปทำเป็นยาหายากได้ นอกจากนี้ยังมีผลเพิ่มอายุขัยผู้กิน 10 ปี และยังเพิ่มค่าพลังชี่สูงสุดเล็กน้อยอีกด้วย การกินเห็ดหลินจือม่วงหลาย ๆ ครั้งจะมีผลน้อยลงในทุกครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Boongiver, เห็ดหลินจือม่วง, Powder, Umbrella</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SoulPearl" sParam="Item">
			<ThingName>มุกวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>สิ่งนี้เป็นแกนภายในของสัตว์ร้ายที่เต็มไปด้วยพลังชี่แห่งหยิน ว่ากันว่าสามารถหาได้ที่ Deathknell Cave แห่ง Mt. Hundred Insects.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
			<Item.BeMaterial.NamePrefix>Beast Embryo</Item.BeMaterial.NamePrefix>
		</Text>
		<Text Name="Item_MonsterBlood" sParam="Item">
			<ThingName>เลือดสัตว์ร้าย</ThingName>
			<Desc>เลือดของสัตว์ร้ายที่เต็มไปด้วยพลังชี่ ถึงแม้ว่ามันจะอยู่ในขวด แต่ก็ยังแผ่ความร้อนออกมา ว่ากันว่าสิ่งนี้สามารถหาได้จาก Serpent Pit แห่ง Mt. Hundred Insects และ  Village of Dunes ใน the Great Western Desert.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Mint" sParam="Item">
			<ThingName>ใบพิศุทธิ์</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรหาง่ายทั่วไป การกินมันโดยตรงจะมีผลทำให้สถานะจิตดีขึ้นและพื้นพลังชี่ สามารถใช้เป็นส่วนผสมยา</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Flower, Pistil</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_MagicHerb" sParam="Item">
			<ThingName>ใบวิญญาณ</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรที่เต็มไปด้วยพลังวิญญาณ ใช้เป็นส่วนผสมของยาหลายแบบ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Flower, Pistil</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Ginkgo" sParam="Item">
			<ThingName>ผลแปะก๊วย</ThingName>
			<Desc>เป็นผลของต้นแปะก๊วย(Ginkgo) สามารถนำไปทำเป็นยาได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Fruit, Bead, Bolus, Ball, Dome</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SnakeGallbladder" sParam="Item">
			<ThingName>ดีงู</ThingName>
			<Desc>เป็นดีของงู ช่วยเพิ่มค่าพลังแข็งแกร่งเล็กน้อย และสามารถใช้เป็นส่วนผสมของยา ถ้าถูกกินโดยศิษย์นอกจะช่วยเพิ่มผลของการฝึกพื้นฐานอีกด้วย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bolus, Bile</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BearGallbladder" sParam="Item">
			<ThingName>ดีหมี</ThingName>
			<Desc>เป็นดีของหมี ช่วยเพิ่มค่าพลังแข็งแกร่งเล็กน้อย และสามารถใช้เป็นส่วนผสมของยา ถ้าถูกกินโดยศิษย์นอกจะช่วยเพิ่มผลของการฝึกพื้นฐานอีกด้วย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bolus, Bile</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Healroot" sParam="Item">
			<ThingName>สมุนไพร</ThingName>
			<Desc>สมุนไพรทั่วไป สามารถใช้รักษาอาการป่วยได้หลายอย่าง แต่มีผลไม่มากนัก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Leaf</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Hemostatics" sParam="Item">
			<ThingName>ยาหม่องสมานแผล</ThingName>
			<Desc>เป็นยาที่สามารถใช้รักษาแผลเปิดได้ นอกจากนี้ยังมีผลในการรักษาอีก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SmallCycle" sParam="Item">
			<ThingName>ยาเม็ดรักษาภายใน</ThingName>
			<Desc>ยาธรรมดาทั่วไป มีผลในการรักษาอาการบาดเจ็บภายใน นอกจากนี้ยังมีผลในการรักษาอีก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Plaster" sParam="Item">
			<ThingName>ยาหม่องสมานกระดูก</ThingName>
			<Desc>ยาธรรมดาทั่วไปที่สามารถใช้รักษากระดูกร้าว นอกจากนี้ยังมีผลในการรักษาอีก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_StoneEssenceDrug" sParam="Item">
			<ThingName>ผงแก่นหิน</ThingName>
			<Desc>สารสำหรับทำยา ทำมาจากการผสมสมุนไพรเข้ากับผงของแก่นหิน มีผลในการรักษาแผลและอาการเจ็บป่วยได้ดีมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Anodyne" sParam="Item">
			<ThingName>ยาแก้ปวด</ThingName>
			<Desc>ยาธรรมดาที่สามารถใช้ลดความเจ็บปวดได้</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Laxative" sParam="Item">
			<ThingName>ยาถ่าย</ThingName>
			<Desc>ยาทั่วไปที่เร่งการขับถ่ายของผู้กิน สามารถใช้รักษาอาการป่วยอย่างท้องบวมหรือผลเสียจากการกินดินได้ อย่างไรก็ตามผู้ที่กินยานี้จะรู้สึกอ่อนแอไปซักพักหลังจากที่ฤทธิ์ยาหมดลง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Sand, Crystal, Dust, Powder, Miasma</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_ThunderAir" sParam="Item">
			<ThingName>ลมหายใจสวรรค์</ThingName>
			<Desc>เศษเสี้ยวลมหายใจของทัณฑ์สวรรค์ที่ถูกขโมยมา มีพลังที่ดูน่ากลัวไหลอยู่ข้างใน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Breath, Tribulation</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianBone" sParam="Item">
			<ThingName>เศษกระดูกศักดิ์สิทธิ์</ThingName>
			<Desc>เศษกระดูกที่่เต็มไปด้วยพลังศักดิ์สิทธิ์ เกิดขึ้นมาจากร่างของเซียนที่ถูกทำลายลง ถ้าผู้ใช้สามารถทนกับพลังนี้ที่กำลังรวมเข้ากับร่างกายของผู้ใช้ได้ ทำให้หลอมรวมกับพลังชี่ของสวรรค์ ส่งผลให้ค่าความสำเร็จลดลงอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bone, Skeleton</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianBoneBall" sParam="Item">
			<ThingName>อัฐิธาตุ</ThingName>
			<Desc>เศษกระดูกที่เต็มไปด้วยพลังความเชื่อ ที่ได้จากร่างเทพที่ถูกทำลาย ถ้าผู้ใช้สามารถทนกับพลังนี้ที่กำลังรวมเข้ากับร่างกายของผู้ใช้ได้ จะช่วยเพิ่มค่าความเป็นเทพของผู้ใช้ เพิ่มสถานะจิตถาวรและยังเพิ่มจำนวนผู้ที่อยู่ในแดนเทพสูงสุด ถ้าใช้สวมใส่ จะมีผลเพียงเล็กน้อย</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_ZaoHuaYuZi" sParam="Item">
			<ThingName>เมล็ดดวง</ThingName>
			<Desc>แก่นของอะไรซักอย่างที่อยู่ใน Drake Cave แห่ง Mt. Kunlun ที่กลั่นออกมา เป็นสารที่มีความแน่นอย่างมาก สามารถนำไปใช้งานด้วยด้วยวิธีลับพิเศษ</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Jade, Seal</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_None" sParam="Item">
			<ThingName>สารกำเนิดสวรรค์ (None)</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่เต็มไปด้วยพลังแก่นของรากธรรมชาติที่บริสุทธิ์ที่สุด (1)Only by cultivating Undefined skills can one be able to refine it ถ้าหาก refinement สำเร็จ จะทำให้ค่าความสำเร็จลดน้อยลง แต่ถ้าหากไม่สำเร็จจะทำให้เกิดอาการบาดเจ็บและเพิ่มค่าความชั่ว ยิ่งค่าความสำเร็จมากเท่าไหร่โอกาสในสำเร็จในการ refinement ก็จะมากขึ้น หาก refinement หลายครั้งจะมีผลน้อยลงในทุก ๆ ครั้ง</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Crystal</Item.FabaoSuffix>
			<StoryBnts.0.Name>Refinement</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Attempt to refine Natural Root.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Jin" sParam="Item">
			<ThingName>สารกำเนิดสวรรค์ (เหล็ก)</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่เต็มไปด้วยพลังแก่นของรากธรรมชาติแห่งธาตุโลหะ สำหรับผู้ฝึกตนสายโลหะเท่านั้นที่จะสามารถ refine มันได้ ถ้าหาก refinement สำเร็จ จะทำให้ค่าความสำเร็จลดน้อยลง แต่ถ้าหากไม่สำเร็จจะทำให้เกิดอาการบาดเจ็บและเพิ่มค่าความชั่ว ยิ่งค่าความสำเร็จมากเท่าไหร่โอกาสในสำเร็จในการ refinement ก็จะมากขึ้น หาก refinement หลายครั้งจะมีผลน้อยลงในทุก ๆ ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Mu" sParam="Item">
			<ThingName>สารกำเนิดสวรรค์ (ไม้)</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่เต็มไปด้วยพลังแก่นของรากธรรมชาติแห่งธาตุไม้ สำหรับผู้ฝึกตนสายไม้เท่านั้นที่จะสามารถ refine มันได้ ถ้าหาก refinement สำเร็จ จะทำให้ค่าความสำเร็จลดน้อยลง แต่ถ้าหากไม่สำเร็จจะทำให้เกิดอาการบาดเจ็บและเพิ่มค่าความชั่ว ยิ่งค่าความสำเร็จมากเท่าไหร่โอกาสในสำเร็จในการ refinement ก็จะมากขึ้น หาก refinement หลายครั้งจะมีผลน้อยลงในทุก ๆ ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Shui" sParam="Item">
			<ThingName>สารกำเนิดสวรรค์ (น้ำ)</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่เต็มไปด้วยพลังแก่นของรากธรรมชาติแห่งธาตุน้ำ สำหรับผู้ฝึกตนสายน้ำเท่านั้นที่จะสามารถ refine มันได้ ถ้าหาก refinement สำเร็จ จะทำให้ค่าความสำเร็จลดน้อยลง แต่ถ้าหากไม่สำเร็จจะทำให้เกิดอาการบาดเจ็บและเพิ่มค่าความชั่ว ยิ่งค่าความสำเร็จมากเท่าไหร่โอกาสในสำเร็จในการ refinement ก็จะมากขึ้น หาก refinement หลายครั้งจะมีผลน้อยลงในทุก ๆ ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Huo" sParam="Item">
			<ThingName>สารกำเนิดสวรรค์ (ไฟ)</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่เต็มไปด้วยพลังแก่นของรากธรรมชาติแห่งธาตุไฟ สำหรับผู้ฝึกตนสายไฟเท่านั้นที่จะสามารถ refine มันได้ ถ้าหาก refinement สำเร็จ จะทำให้ค่าความสำเร็จลดน้อยลง แต่ถ้าหากไม่สำเร็จจะทำให้เกิดอาการบาดเจ็บและเพิ่มค่าความชั่ว ยิ่งค่าความสำเร็จมากเท่าไหร่โอกาสในสำเร็จในการ refinement ก็จะมากขึ้น หาก refinement หลายครั้งจะมีผลน้อยลงในทุก ๆ ครั้ง</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_BenYuan_Tu" sParam="Item">
			<ThingName>สารกำเนิดสวรรค์ (ดิน)</ThingName>
			<Desc>คริสตัลที่เต็มไปด้วยพลังแก่นของรากธรรมชาติแห่งธาตุดิน สำหรับผู้ฝึกตนสายดินเท่านั้นที่จะสามารถ refine มันได้ ถ้าหาก refinement สำเร็จ จะทำให้ค่าความสำเร็จลดน้อยลง แต่ถ้าหากไม่สำเร็จจะทำให้เกิดอาการบาดเจ็บและเพิ่มค่าความชั่ว ยิ่งค่าความสำเร็จมากเท่าไหร่โอกาสในสำเร็จในการ refinement ก็จะมากขึ้น</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_YuanHunLu" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำค้างวิญญาณปฐม</ThingName>
			<Desc>น้ำค้างที่เต็มไปด้วยแก่นแท้ของวิญญาณสัตว์ร้าย การกินมันจะทำให้ความคิดช้าลง ช่วยซ่อมแซมความเสียหายของวิญญาณบรรพกาล อย่างไรก็ตามความคิดที่ช้าลงส่งผลเสียกับความสามารถทางจิตใจ ลดค่าปัญญาลง 10%</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XieHunLu" sParam="Item">
			<ThingName>น้ำค้างวิญญาณมาร</ThingName>
			<Desc>น้ำค้างที่เต็มไปด้วยแก่นแท้ของวิญญาณสัตว์ร้าย การกินมันทำให้ความคิดเร็วขึ้นเป็นเวลาหนึ่งฤดูกาล ส่งผลให้ค่าปัญญาเพิ่มขึ้น 10% และเพิ่มค่าความสามารถในการเรียนรู้ต่าง ๆ การทำเช่นนี้ทำให้ดึงพลังของวิญญาณออกมาใช้มากเกินไป ส่งผลทำให้เกิดความเสียหายกับวิญญาณบรรพกาล</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Liquid, Water, Fog, Smoke, Mist</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_YanDaoGuo" sParam="Item">
			<ThingName>ผลหยั่งรู้</ThingName>
			<Desc>ผลไม้ประหลาดที่มีลมหายใจสวรรค์ การกินมันจะทำให้รับรู้เส้นทางของสวรรค์และรวมเป็นหนึ่งเดียวกันกับมัน เพิ่มค่าความสำเร็จอย่างมากและลดค่าความชั่วลงอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_QieDaoGuo" sParam="Item">
			<ThingName>ผลลวงสวรรค์</ThingName>
			<Desc>ผลไม้ประหลาดที่มีลมหายใจสวรรค์ การกินมันจะทำให้ขโมยเส้นทางแห่งสวรรค์และคุกคามมัน ทำให้ค่าความสำเร็จลงลดอย่างมากและเพิ่มค่าความชั่วขึ้นอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Bead, Bolus, Ball</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianDaoShenNian" sParam="Item">
			<ThingName>จิตศักดิ์สิทธิ์</ThingName>
			<Desc>เศษเสี้ยวความสติที่รั่วออกมาจากเศษกระดูกศักดิ์สิทธิ์ สามารถนำไปใช้งานได้โดยผู้ฝึกตนโดยหลอมรวมจิตเข้ากับร่างกาย เนื่องจากพรที่ได้จากสติของเซียน ผู้ใช้จะได้รับส่วนเล็ก ๆ ของแรงบันดาลใจเมื่อเกิดใหม่ การใช้สิ่งนี้เพื่อเกิดใหม่ครั้งแรก จะทำให้ค่าศักยภาพสูงขึ้น</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Spirit, Soul</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_XianDaoXieNian" sParam="Item">
			<ThingName>จิตมุ่งร้าย</ThingName>
			<Desc>เศษเสี้ยวความสติชั่วร้ายที่รั่วออกมาจากซากของเซียน สามารถนำไปใช้งานได้โดยผู้ฝึกตนโดยหลอมรวมจิตเข้ากับร่างกาย เนื่องจากสติของเซียนที่หลงเหลืออยู่ ผู้ใช้จะได้รับแรงบันดาลใจส่วนใหญ่เมื่อเกิดใหม่ อย่างไรก็ตามการใช้สิ่งนี้เพื่อเกิดใหม่เป็นครั้งแรกจะลดค่าศักยภาพลงด้วย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Spirit, Soul</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_WinterWarm" sParam="Item">
			<ThingName>ยาหนอนฤดูหนาว</ThingName>
			<Desc>มาจากคราบของหนอนผีเสื้อในฤดูหนาว การกินมันจะทำให้เพิ่มค่าความทนหนาวอย่างมาก</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Worm</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_SummerHerb" sParam="Item">
			<ThingName>ยาสมุนไพรฤดูร้อน</ThingName>
			<Desc>มาจากคราบของหนอนผีเสื้อในฤดูร้อน การกินมันจะทำให้เพิ่มค่าความทนร้อนเล็กน้อย</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>ฟาง</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_God_ZhiNianJieJing" sParam="Item">
			<ThingName>ผลึกอาวรณ์</ThingName>
			<Desc>ผลึกที่ถูกสร้างออกมาจากความอาวรณ์ของจิตของมนุษย์ มันเต็มไปด้วยความรู้สึกรุนแรกหลายอย่าง ความอยากและความคิดอื่น ๆ อีกมากมาย ไม่รู้ว่าจะมีผลอะไรกับผู้กิน</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Crystal</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
	</List>
</Texts>