<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="SYS_LOST">
			<DisplayName>Empty</DisplayName>
			<Desc>A lost building that nobody recognizes. \n(Empty)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences1">
			<DisplayName>หมัดป่า</DisplayName>
			<Desc>การกลับมาเกิดนี้ต้องใช้กฎทั้งหมด แต่ท่าไม้ตายของนักรบอำมหิตยังไม่ถูกลืม \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยตำรา: [color=#D06508]หมัดป่า[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences2">
			<DisplayName>กล่องโลกสวย</DisplayName>
			<Desc>กล่องแปลก ๆ ที่เก็บเอาความหวังของคนจำนวนมากว่าโลกจะดีขึ้น \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยของวิเศษดั้งเดิม: [color=#D06508]กล่องโลกสวย[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences3">
			<DisplayName>นักเดินทางข้ามโลก</DisplayName>
			<Desc>You are from another world, carrying a strange-looking sword. \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยอาวุธ: [color=#D06508]ดาราบูมบา[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences4">
			<DisplayName>ดาบเทคโน</DisplayName>
			<Desc>ดาบนี้เป็นของขวัญจากเจ้าสำนัก ของสำนักโลกอนาคต \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยอาวุธ: [color=#D06508]ดาบเทคโน[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences5">
			<DisplayName>หัวใจตื่น</DisplayName>
			<Desc>ตำราเวทย์มนต์ ที่รวมพลังชี่เอาไว้ที่กระโหลก ทำให้เพิ่มค่าปัญญา และ......\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยตำรา: [color=#D06508]หัวใจตื่น[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences6">
			<DisplayName>โลกดารา</DisplayName>
			<Desc>ความทรงจำของผู้เร่ร่อนที่ได้ขายลูกสาวของตัวเองไปมิติอื่น\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยสมบัติ: ความทรงจำปิดผนึก: โลกดารา[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences7">
			<DisplayName>เคล็ดลับดวง</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้โชคดี ที่เกิดมาและมีกฎแยบยลฝังอยู่ในใจ\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎขโมยสวรรค์[/color]\nต้องการสถิติ: ความอึดสูง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences8">
			<DisplayName>ปรมาจารย์ดาบมืด</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้เป็นนักดาบผู้มีชื่อเสียงกลับมาเกิดใหม่ เคยต่อสู้กับเจ้าแห่งพิษและปลิดชีพเขาด้วยการสวนกลับ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยอาวุธ: [color=#D06508]ดาบฆ่ามังกร[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences9">
			<DisplayName>แรงเหลือเชื่อ</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้สามารถผลักดันขีดจำกัดของตัวเองเพื่อให้ได้มาถึงพลังในตอนที่อยู่ในสถานะการณ์ที่คับขัน ถึงแม้ว่าจะต้องใช้อายุขัยตัวเองเข้าแลก\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยตำรา: [color=#D06508]แรงเหลือเชื่อ[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences10">
			<DisplayName>ยันต์เวทย์มนต์</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้มากับกล่องยันต์เวทย์มนต์ ที่มียันต์วิเศษ 3 ใบอยู่ข้างใน\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยสมบัติ: [color=#D06508]กล่องยันต์เวทย์มนต์[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences11">
			<DisplayName>ยันต์เวทย์มนต์วิเศษ</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้มากับกล่องยันต์เวทย์มนต์หายากที่มียันต์หายาก 1 ในอยู่ข้างใน \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยสมบัติ: [color=#D06508]กล่องยันต์เวทย์มนต์หายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences12">
			<DisplayName>กฎผู้อมตะคุนลุน</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้มีตำราที่เขียนโดยผู้อมตะแห่งภูเขาคุนลุน\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยตำรา: [color=#D06508]กฎผู้อมตะคุนลุน[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences13">
			<DisplayName>อวตารวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้เกิดมาจากคำอธิษฐานของผู้อื่น ทำให้เกิดมาพร้อมกับพลังเวทย์มนต์\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยตำรา: [color=#D06508]ยันต์อธิษฐาน[/color]. \nเริ่มเกมด้วยสมบัติ: [color=#D06508]ใจอธิษฐาน[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences14">
			<DisplayName>นักดาบผู้อมตะที่กลับชาติมาเกิด</DisplayName>
			<Desc>คนผู้นี้เคยเป็นนักดาบผู้อมตะมาในชีวิตก่อน ทำให้เกิดมาพร้อมกับของวิเศษพิเศษ ถึงแม้ว่ามันจะสูญเสียพลังเวทย์มนต์ไป แต่ของวิเศษนี้ก็ยังไม่ธรรมดา\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วยสมบัติ: [color=#D06508]ตะปูสำนักฮี[/color]ปัญญาปานกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LunHui_Experiences15">
			<DisplayName>ตำนานสมบัติเหลือคณนา</DisplayName>
			<Desc>คุณเป็นลูกหลานของ Supreme Clarity หลังจากที่อายุถึง ทำให้ความทรงจำกลับมาและได้รับกฎที่สืบทอดมาด้วย\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎสมบัติเหลือคณนา[/color]\nการเริ่มต้นด้วยกฎนี้อาจจะยากกว่าปรกติ ไม่แนะนำสำหรับผู้เล่นครั้งแรก[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1">
			<DisplayName>ลูกศิษย์โรงเรียน 16 ขั้น</DisplayName>
			<Desc>คุณต้องการจะเรียนรู้ในโรงเรียน 16 ขั้นของสำนักไท่อี้มาโดยตลอด หลังจากที่ผ่านความเหน็ดเหนื่อยมานับไม่ถ้วน คุณก็ได้สามารถที่จะเรียนรู้กฎ 16 ขั้น ซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎ 16 ขั้นสูงสุด[/color]\nต้องการสถิติ: อึดสูง, สเน่ห์ปานกลาง, ปัญญาปานกลางปัญญาปานกลาง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences2">
			<DisplayName>ลูกศิษย์โรงเรียนไถ</DisplayName>
			<Desc>คุณต้องการจะเรียนรู้ในโรงเรียนไถแห่งสำนักไท่อี้ หลังจากที่ผ่านความเหน็ดเหนื่อยมานับไม่ถ้วน คุณก็ได้สามารถที่จะเรียนรู้กฎเมธารถม้าศึกบารมี ซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้ \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎเมธารถม้าศึกบารมี[/color]\nต้องการสถิติ: รับรู้สูง, อึดปานกลาง, ปัญญาปานกลาง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences3">
			<DisplayName>ลูกศิษย์โรงเรียนอวตาร</DisplayName>
			<Desc>คุณต้องการจะเรียนรู้ในโรงเรียนอวตารแห่งสำนักไท่อี้ หลังจากที่ผ่านความเหน็ดเหนื่อยมานับไม่ถ้วน คุณก็ได้สามารถที่จะเรียนรู้กฎหกอวตาร ซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้ \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎหกอวตาร[/color]\nต้องการสถิติ: อึดปานกลาง, รับรู้สูง, ปัญญาสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences4">
			<DisplayName>ลูกศิษย์โรงเรียนตะวันแท้</DisplayName>
			<Desc>คุณต้องการจะเรียนรู้ในโรงเรียนโรงเรียนตะวันแท้แห่งสำนักไท่อี้ หลังจากที่ผ่านความเหน็ดเหนื่อยมานับไม่ถ้วน คุณก็ได้สามารถที่จะเรียนรู้กฎกลั่นตะวัน ซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้ \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎกลั่นตะวัน[/color]\nต้องการสถิติ: รับรู้ปานกลาง, อึดปานกลาง, สเน่ห์ปานกลาง, ปัญญาปานกลาง, โชคปานกลาง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences5">
			<DisplayName>ลูกศิษย์โรงเรียนทานตะวัน</DisplayName>
			<Desc>คุณต้องการจะเรียนรู้ในโรงเรียนทานตะวันแห่งสำนักไท่อี้ หลังจากที่ผ่านความเหน็ดเหนื่อยมานับไม่ถ้วน คุณก็ได้สามารถที่จะเรียนรู้กฎกลั่นทานตะวัน ซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้ \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎกลั่นทานตะวัน[/color]\nต้องการสถิติ: รับรู้สูง, สเน่ห์สูง, ปัญญาสูง[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences6">
			<DisplayName>ผู้ฝึกตนสบาย ๆ</DisplayName>
			<Desc>คุณต้องการจะฝึกตนเพียงแค่ขั้นพื้นฐานและไม่ได้สนใจในกฎใด ๆ ของ 5 โรงเรียนแห่งสำนักไท่อี้ คุณแค่จะทำตามน้ำไปเท่านั้น\n\n\n[size=10][color=#D06508]สถิติพื้นฐานเพิ่มขึ้น[/color][/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_1">
			<DisplayName>มรดกนักเล่นแร่แปลธาตุ</DisplayName>
			<Desc>คุณได้รับกฎเล่นแร่แปลธาตุดึกดำบรรพ์ ก่อนที่คุณจะเข้าร่วมกับสำนักไท่อี้ ซึ่งทำให้คุณกลัวที่จะดึงดูดความสนใจที่ไม่จำเป็นจากคนทั่วไป \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎเล่นแร่แปลธาตุดึกดำบรรพ์[/color]\nการเริ่มต้นด้วยกฎนี้อาจจะยากกว่าปรกติ ไม่แนะนำสำหรับผู้เล่นครั้งแรก[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_2">
			<DisplayName>ตำนานสมบัติเหลือคณนา</DisplayName>
			<Desc>คุณบังเอิญได้รับกฎสมบัติเหลือคณนา ก่อนที่คุณจะเข้าร่วมกับสำนักไท่อี้ ซึ่งทำให้คุณกลัวที่จะดึงดูดความสนใจที่ไม่จำเป็นจากคนทั่วไป \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎสมบัติเหลือคณนา[/color]\nการเริ่มต้นด้วยกฎนี้อาจจะยากกว่าปรกติ ไม่แนะนำสำหรับผู้เล่นครั้งแรก[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_3">
			<DisplayName>มรดกดาบ</DisplayName>
			<Desc>คุณบังเอิญได้รับเจ็ดดาบสังหาร ก่อนที่คุณจะเข้าร่วมกับสำนักไท่อี้ ซึ่งทำให้คุณกลัวที่จะดึงดูดความสนใจที่ไม่จำเป็นจากคนทั่วไป \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]เจ็ดดาบสังหาร[/color]\nการเริ่มต้นด้วยกฎนี้อาจจะยากกว่าปรกติ ไม่แนะนำสำหรับผู้เล่นครั้งแรก[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_4">
			<DisplayName>ตำนานขโมยสวรรค์</DisplayName>
			<Desc>คุณบังเอิญได้รับกฎขโมยสวรรค์ ก่อนที่คุณจะเข้าร่วมกับสำนักไท่อี้ ซึ่งทำให้คุณกลัวที่จะดึงดูดความสนใจที่ไม่จำเป็นจากคนทั่วไป \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎขโมยสวรรค์[/color]\nการเริ่มต้นด้วยกฎนี้อาจจะยากกว่าปรกติ ไม่แนะนำสำหรับผู้เล่นครั้งแรก[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences1G1_5">
			<DisplayName>ตำนานสะบั้นอารมณ์</DisplayName>
			<Desc>คุณบังเอิญได้รับกฎสะบั้นอารมณ์ ก่อนที่คุณจะเข้าร่วมกับสำนักไท่อี้ ซึ่งทำให้คุณกลัวที่จะดึงดูดความสนใจที่ไม่จำเป็นจากคนทั่วไป \n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎสะบั้นอารมณ์[/color]\nการเริ่มต้นด้วยกฎนี้อาจจะยากกว่าปรกติ ไม่แนะนำสำหรับผู้เล่นครั้งแรก[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences23">
			<DisplayName>ผู้ปกป้องของวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี ห้องของวิเศษได้ถูกเจาะ คุณทนไม่ไหวที่จะเห็นของหายากถูกขโมยไป จึงเสี่ยงชีวิตเพื่อไปเก็บมาบางชิ้น \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ของวิเศษระดับสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences24">
			<DisplayName>ผู้ปกป้องยาวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี ห้องยาวิเศษได้ถูกเจาะ คุณทนไม่ไหวที่จะเห็นของหายากถูกขโมยไป จึงเสี่ยงชีวิตเพื่อไปเก็บมาบางชิ้น \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยาวิเศษระดับสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences25">
			<DisplayName>ผู้ปกป้องตำรา</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี ห้องตำราได้ถูกเจาะ คุณทนไม่ไหวที่จะเห็นของหายากถูกขโมยไป จึงเสี่ยงชีวิตเพื่อไปเก็บมาบางชิ้น \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ตำราระดับสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences26">
			<DisplayName>ผู้ปกป้องยันต์</DisplayName>
			<Desc>ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี ห้องยันต์ได้ถูกเจาะ คุณทนไม่ไหวที่จะเห็นของหายากถูกขโมยไป จึงเสี่ยงชีวิตเพื่อไปเก็บมาบางชิ้น \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยันต์เวทย์มนต์ระดับสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences31">
			<DisplayName>สันโดษ</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณทุ่มเทฝึกฝนเพียงอย่างเดียวไม่ได้ยุ่งกับใคร ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี ไม่มีใครสนใจที่จะตามคุณและคุณก็หนีออกมาคนเดียว\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย[color=#D06508]จำนวนศิษย์[/color] ลดลง 2 คน[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences27">
			<DisplayName>ขรึม</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้พูดคุยกับคนหนึ่งคนเพราะคุณรู้ว่า การฝึกฝนกับคนอื่นเป็นเรื่องสำคัญมาก ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี คุณได้หนีออกมากับเพื่อนหนึ่งคน \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย[color=#D06508]จำนวนศิษย์[/color] ลดลง 1 คน[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences29">
			<DisplayName>เข้ากับคนง่าย</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้มีเพื่อนอยู่หลายคน ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี คุณได้หนีออกมากับเพื่อน ๆ ของคุณ \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย[color=#D06508]จำนวนศิษย์[/color] เพิ่มขึ้น 1 คน[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences30">
			<DisplayName>ผู้นำสูง</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้ใช้เวลากับเพื่อน ๆ ศิษย์นอกของคุณ และมีชื่อเสียงในระดับหนึ่ง ในคืนที่สำนักไท่อี้ถูกโจมตี พวกเขาได้ตัดสินใจตามคุณมาทั้งหมด \n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย[color=#D06508]จำนวนศิษย์[/color] เพิ่มขึ้น 2 คน[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences7">
			<DisplayName>เจ้าสำราญ</DisplayName>
			<Desc>คุณมองการฝึกตนเป็นเส้นทางที่จะได้รับความสุขในชีวิต ด้วยเหตุนี้การที่เข้าร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้หาประโยชน์จากตำแหน่งของคุณ(ผู้ฝึกตน)กับคนธรรมดานอกสำนัก \n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าสเน่ห์ [/color]เพิ่มขึ้น\n[color=#D06508]Social [/color]ความสามารถเพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]เสื้อผ้าและเครื่องประดับ[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences8">
			<DisplayName>อาหารสำรอง</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ ตอนที่ออกผจญภัยคุณได้ติดกับดักที่ผนึกคุณไว้เป็นเวลาหนึ่งเดือน หลังจากที่ได้รับประสบการณ์นั้น ทำให้คุณเรียนรู้ที่จะเอาอาหารไปให้พอเสมอ\n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าอึด [/color]เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย[color=#D06508]อาหารและน้ำดื่ม[/color] จำนวนหนึ่ง \nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยาเม็ดอดอาหาร[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences9">
			<DisplayName>กรรมกร</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้รับหน้าที่ก่อสร้างสิ่งก่อสร้างต่าง ๆ สำหรับศิษย์นอก งานของคุณทำให้คุณต้องขนวัตถุดิบก่อสร้างต่าง ๆ ไปกับคุณ\n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่ารับรู้ [/color]เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย[color=#D06508]วัตถุดิบสิ่งก่อสร้าง[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]วัตถุดิบหายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences10">
			<DisplayName>ปกป้องตำรา</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้รับหน้าที่ให้ปกป้องหอตำรา คุณได้ใช้โอกาสนี้ในการลอกตำราสำหรับมือใหม่ เพื่อที่ใช้เรียนรู้ในอนาคต \n\n\n[size=10][color=#D06508]ค่าปัญญา [/color]เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ตำรา: ยันต์พื้นฐานที่ควรรู้, มือใหม่หัดทำยาวิเศษ[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences11">
			<DisplayName>นักดาบ</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ ในตอนที่คุณออกผจญภัยคุณได้รับดาบที่มีชื่อเสียง ซึ่งคุณได้ถือมันไว้กับตัวตลอดเวลา และหวังว่าวันหนึ่งคุณจะเปลี่ยนมันเป็นของวิเศษ ด้วยเหตุผลนี้ทำให้คุณได้ถามศิษย์พี่ในสำนักเกี่ยวกับวิธีการสร้างของวิเศษ \n\n\n[size=10][color=#D06508]ความเชี่ยวชาญของวิเศษ [/color] เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]อาวุธ (ดาบ)[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences12">
			<DisplayName>เสริมเวทย์</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้ขอยืมตำราเวทย์มนต์จากหอตำรา มีครั้งหนึ่งคุณได้อ่านหนังสือแปลกเล่มหนึ่ง อยู่ดี ๆ ก็มีแสงเรืองออกมาจากหน้าหน้าหนังสือและลำแสงก็ยิงเข้าไปในจิตใจของคุณ นับตั้งแต่วันนั้น คุณได้แสดงพรสวรรค์ในการใช้เวทย์มนต์\n\n\n[size=10][color=#D06508]ความเชี่ยวชาญคาถา [/color] เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย[color=#D06508]พลังเวทย์มนต์ [/color]เพิ่มขึ้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences13">
			<DisplayName>หุ้มเกราะ</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ มีครั้งหนึ่งตอนที่ออกผจญภัยคุณได้กินผลไม้ประหลาด รุ่นพี่ของคุณได้ทำการทดลองกับคุณและก็พอสรุปได้ว่า ผลไม้นั้นทำให้พลังชี่และเมอริเดียนของคุณดีขึ้น ซึ่งส่งผมให้พลังป้องกันพลังชี่ของคุณเพิ่มขึ้น\n\n\n[size=10][color=#D06508]การป้องกัน [/color] เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย[color=#D06508]ม่านพลังชี่[/color] เพิ่มขึ้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences14">
			<DisplayName>นักเรียนยาวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้รับหน้าที่ให้ทำงานในห้องทำยาวิเศษ คุณได้ทำงานกับยาทุกแบบและช่วยเหลือรุ่นพี่ของคุณในการเล่นแร่แปรธาตุ \n\n\n[size=10][color=#D06508]การรักษา [/color] เพิ่มขึ้น\n[color=#D06508]การสร้างอุปกรณ์เวทมนต์ [/color] เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย[color=#D06508]ทรัพยากรณ์ด้านยา[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยาหายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Experiences15">
			<DisplayName>นักเรียนของวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>หลังจากที่ได้เข้ามาร่วมกับสำนักไท่อี้ คุณได้รับหน้าที่ให้ทำงานในห้องทำของวิเศษ คุณได้ทำงานกับวัตถุดิบหลาย ๆ อย่างและได้ช่วยเหลือรุ่นพี่ของคุณในการสร้างของวิเศษ\n\n\n[size=10][color=#D06508]การประดิษย์ [/color] เพิ่มขึ้น\n[color=#D06508]การสร้างอุปกรณ์เวทมนต์ [/color] เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย[color=#D06508]วัตถุดิบ[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]วัตถุดิบหายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>