<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences0">
			<DisplayName>สัตว์ร้ายผู้มีสติปัญญา</DisplayName>
			<Desc>ครั้งหนึ่งคุณเคยเป็นแค่สัตว์ธรรมดา ๆ ที่อาศัยอยู่ในภูเขาของสำนักไท่อี้ แต่จากได้ผลกระทบจากพลังชี่ที่หนาแน่นหลายวันหลายคืน คุณก็ได้กำเนิดสติปัญญาและความรู้สึกขึ้นมา\n ในค่ำคืนแห่งความพินาศคืนนั้น ก็มีภัยคุกคามที่เกือบเอาชีวิตของคุณ ได้ส่งผลให้คุณก้าวข้ามขอบเขตขั้นสุดท้ายและได้กลายร่างเป็นกึ่งมนุษย์ และด้วยความรู้สึกขอบคุณต่อสำนักไท่อี้รวมไปถึงสัญชาตญาณ คุณได้พุ่งเข้าใส่ผู้บุกรุกหวังจะยอมตายแลกกัน แต่ด้วยความโชคดี ทำให้การยอมตายครั้งนี้ ถูกมองเห็นด้วยผู้เฒ่าของสำนักไท่อี้ ด้วยความหวังเพียงเล็กน้อยที่เหลืออยู่ของผู้เฒ่า ผู้เฒ่าได้รวมพลังทั้งหมดที่มีส่งผ่านให้คุณ ทั้งเวทย์มนต์และความทรงจำที่ผู้เฒ่าตั้งใจจะเก็บไว้ให้กับศิษย์ของเขา นอกจากนี้ยังได้ฝังความคิดให้คุณหนีออกจากที่นี่เข้าไปในหัวของคุณ \nเนื่องด้วยการถูกผลักดันนี้ คุณได้วิ่งหนีเอาชีวิตรอดออกมาจากสำนักไท่อี้</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences1">
			<DisplayName>มรดกแห่ง 16 ขั้น</DisplayName>
			<Desc>ผู้เฒ่าที่กำลังจะตายนั้น มาจากโรงเรียน 16 ขั้น ในความทรงจำของผู้เฒ่านั้นได้มีกฎ 16 ขั้นสูงสุดซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎ 16 ขั้นสูงสุด[/color]\nต้องการสถิติ: อึดสูง, สเน่ห์ปานกลาง, ปัญญาปานกลาง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences2">
			<DisplayName>มรดกแห่งไถ</DisplayName>
			<Desc>ผู้เฒ่าที่กำลังจะตายนั้น มาจากโรงเรียนไถ, ในความทรงจำของผู้เฒ่านั้นได้มีกฎเมธารถม้าศึกบารมีซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎเมธารถม้าศึกบารมี[/color]\nต้องการสถิติ: รับรู้สูง, อึดปานกลาง, ปัญญาปานกลาง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences3">
			<DisplayName>มรดกแห่งอวตาร</DisplayName>
			<Desc>ผู้เฒ่าที่กำลังจะตายนั้น มาจากโรงเรียนโรงเรียนอวตาร, ในความทรงจำของผู้เฒ่านั้นได้มีกฎหกอวตารซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎหกอวตาร[/color]\nต้องการสถิติ: อึดปานกลาง, รับรู้สูง, ปัญญาสูง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences4">
			<DisplayName>มรดกแห่งตะวันแท้</DisplayName>
			<Desc>ผู้เฒ่าที่กำลังจะตายนั้น มาจากโรงเรียนตะวันแท้, ในความทรงจำของผู้เฒ่านั้นได้มีกฎกลั่นตะวันซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎกลั่นตะวัน[/color]\nต้องการสถิติ: รับรู้ปานกลาง, อึดปานกลาง, สเน่ห์ปานกลาง, ปัญญาปานกลาง, โชคปานกลาง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences5">
			<DisplayName>มรดกแห่งทานตะวัน</DisplayName>
			<Desc>ผู้เฒ่าที่กำลังจะตายนั้น มาจากโรงเรียนทานตะวัน, ในความทรงจำของผู้เฒ่านั้นได้มีกฎกลั่นทานตะวันซึ่งเป็นหนึ่งในกฎแท้ของสำนักไท่อี้\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎกลั่นทานตะวัน[/color]\nต้องการสถิติ: รับรู้สูง, สเน่ห์สูง, ปัญญาสูง.[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences6">
			<DisplayName>มรดกแห่งการกลั่นร่าง</DisplayName>
			<Desc>ผู้เฒ่าที่กำลังจะตายนั้น ได้ศึกษาเชี่ยวชาญตำนานโบราณ เมื่อเห็นคุณซึ่งเป็นสัตว์ที่ได้รับสติปัญญามา ผู้เฒ่าตัดสินใจที่จะให้เนื้อหาเกี่ยวกับกฎร่างบรรกาลเอกภาพ มากับความทรงจำที่ถูกผ่านให้คุณ ซึ่งกฎโบราณนี้เป็นกฎสำหรับผู้ฝึกตนสายร่างกาย\n\n\n[size=10]ปลดล๊อกกฎ: [color=#D06508]กฎร่างบรรกาลเอกภาพ[/color]\nกฎนี้ยากมาก ๆ ในช่วงต้นเกม ไม่แนะนำให้กับผู้เล่นเริ่มต้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences23">
			<DisplayName>มีโชคกับห้องของวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้วิ่งผ่านห้องของวิเศษในขณะที่กำลังหนี ด้วยความทรงจำที่คุณได้มาจากผู้เฒ่า ทำให้คุณรู้สึกได้ว่ามีของสำคัญบางอย่างอยู่ในนั้น คุณจึงตัดสินใจที่จะเสี่ยงชีวิตเข้าไปด้านใน และเอาของมีค่าบางชิ้นออกมากับคุณ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ของวิเศษขั้นสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences24">
			<DisplayName>มีโชคกับห้องยาวิเศษ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้วิ่งผ่านห้องยาวิเศษในขณะที่กำลังหนี ด้วยความทรงจำที่คุณได้มาจากผู้เฒ่า ทำให้คุณรู้สึกได้ว่ามีของสำคัญบางอย่างอยู่ในนั้น คุณจึงตัดสินใจที่จะเสี่ยงชีวิตเข้าไปด้านใน และเอายาวิเศษออกมากับคุณ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยาวิเศษขั้นสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences25">
			<DisplayName>มีโชคกับหอตำรา</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้วิ่งผ่านห้องหอตำราในขณะที่กำลังหนี ด้วยความทรงจำที่คุณได้มาจากผู้เฒ่า ทำให้คุณรู้สึกได้ว่ามีของสำคัญบางอย่างอยู่ในนั้น คุณจึงตัดสินใจที่จะเสี่ยงชีวิตเข้าไปด้านใน และเอาตำราออกมากับคุณ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ตำราขั้นสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences26">
			<DisplayName>มีโชคกับห้องยันต์</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้วิ่งผ่านห้องห้องยันต์ในขณะที่กำลังหนี ด้วยความทรงจำที่คุณได้มาจากผู้เฒ่า ทำให้คุณรู้สึกได้ว่ามีของสำคัญบางอย่างอยู่ในนั้น คุณจึงตัดสินใจที่จะเสี่ยงชีวิตเข้าไปด้านใน และเอายันต์ออกมากับคุณ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยันต์ขั้นสูง[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences31">
			<DisplayName>หนีด้วยความตั้งใจ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณเพ่งสมาธิไปกับการหนีและพยายามที่จะไม่เข้าใกล้ผู้คน สุดท้ายแล้วคุณหนีออกมาจากสำนักไท่อี้คนเดียว\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]จำนวนศิษย์ศิษย์[/color] ลดลง 2![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences27">
			<DisplayName>เพื่อนตามสถานการณ์</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้คิดถึงความทรงจำที่ได้จากผู้เฒ่าและถือว่าตัวเองเป็นหนึ่งในศิษย์ไท่อี้ คุณได้หนีออกมากับศิษย์คนหนึ่งที่กำลังหมดสติอยู่บนพื้น\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]จำนวนศิษย์ศิษย์[/color] ลดลง 1![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences29">
			<DisplayName>คนดี</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้คิดถึงความทรงจำที่ได้จากผู้เฒ่าและถือว่าตัวเองเป็นหนึ่งในศิษย์ไท่อี้  คุณได้หนีออกมาและได้พบกับศิษย์สามคนที่กำลังหมดสติอยู่บนพื้น คุณตัดสินใจที่จะพาพวกเขาหนีออกมาพร้อมคุณ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]จำนวนศิษย์ศิษย์[/color] เพิ่มขึ้น 1![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences30">
			<DisplayName>ผู้ช่วยเหลืออย่างตั้งใจ</DisplayName>
			<Desc>ในค่ำคืนแห่งความพินาศ คุณได้คิดถึงความทรงจำที่ได้จากผู้เฒ่าและถือว่าตัวเองเป็นหนึ่งในศิษย์ไท่อี้  คุณได้หนีออกมาและได้พบกับศิษย์สี่คนที่กำลังหมดสติอยู่บนพื้น คุณตัดสินใจที่จะพาพวกเขาหนีออกมาพร้อมคุณ\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]จำนวนศิษย์ศิษย์[/color] เพิ่มขึ้น 2![/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences8">
			<DisplayName>คลังอาหาร</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี คุณถูกสัญชาตญาณบอกให้คุณเอาอาหารไปเผื่อ คุณจึงฆ่าหมูป่า งูและหมี เพื่อสำรองไว้ \n\n\n[size=10]\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]อาหารและเครื่องดื่ม[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences9">
			<DisplayName>สัญชาตญาณสัตว์ป่า</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี คุณได้ใช้สัญชาตญาณสัตว์ป่าที่ยังเหลืออยู่ของคุณ และได้เก็บของดีหลายอย่างในบริเวณรอบ ๆ มาด้วย\n\n\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]สมบัติ[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences11">
			<DisplayName>วิญญาณมิตรภาพ</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี อยู่ ๆ คุณก็ได้รู้สึกถึงอะไรบางอย่าง และได้พบว่ายาเม็ดสารพัดโรคที่ซ่อนอยู่ได้กระโดดมาเข้าอ้อมอกของคุณโดยเต็มใจ และหนีจากที่นั่นกับคุณ\n\n\n[size=10]ได้รับ 1 [color=#D06508]วิญญาณรับรู้ ยาเม็ดสารพัดโรค[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences14">
			<DisplayName>ยาวิเศษโบราณ</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี คุณได้มาพบกับศิษย์จากห้องยาวิเศษ ที่ซึ่งกำลังหนีแต่ว่าบาดเจ็ดหนักและกำลังจะตาย ด้วยตาที่เต็มไปด้วยน้ำตาของคุณ คุณตัดสินใจที่จะเอาสมบัติที่อยู่ในมือของเขา\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ทรัพยากรณ์ด้านยา[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยาวิเศษหายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences15">
			<DisplayName>ของวิเศษโบราณ</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี คุณได้มาพบกับศิษย์จากห้องของวิเศษ ที่ซึ่งกำลังหนีแต่ว่าบาดเจ็ดหนักและกำลังจะตาย ด้วยตาที่เต็มไปด้วยน้ำตาของคุณ คุณตัดสินใจที่จะเอาสมบัติที่อยู่ในมือของเขา\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]วัตถุดิบ[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]วัตถุดิบหายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences16">
			<DisplayName>วัตถุดิบโบราณ</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี คุณได้มาพบกับศิษย์จากห้องกิจการระหว่างสำนัก ที่ซึ่งกำลังหนีแต่ว่าบาดเจ็ดหนักและกำลังจะตาย ด้วยตาที่เต็มไปด้วยน้ำตาของคุณ คุณตัดสินใจที่จะเอาสมบัติที่อยู่ในมือของเขา\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ทรัพยากรณ์ก่อสร้าง[/color] จำนวนหนึ่ง เพิ่มขึ้น\nเริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]วัตถุดิบหายาก[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YaoGuai_Experiences17">
			<DisplayName>ยันต์โบราณ</DisplayName>
			<Desc>ในตอนที่คุณกำลังหนี คุณได้มาพบกับศิษย์จากห้องยันต์ ที่ซึ่งกำลังหนีแต่ว่าบาดเจ็ดหนักและกำลังจะตาย ด้วยตาที่เต็มไปด้วยน้ำตาของคุณ คุณตัดสินใจที่จะเอาสมบัติที่อยู่ในมือของเขา\n\n\n[size=10]เริ่มเกมด้วย: [color=#D06508]ยันต์พื้นฐานที่ควรรู้, มือใหม่หัดทำยาวิเศษ[/color].[/size]</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>